[年經]創造最多笑聲既post

每次睇到呀伯就笑左